Lana Del Rey新大碟White Hot Forever今年9月5日推出

May 21 (UPI) -- Lana Del Rey says her new album is coming in September.

The 34-year-old singer confirmed plans for the album, titled White Hot Forever, and shared a release date, Sept. 5, in an Instagram post Thursday.

原來已經34歳

前排唔係比人屌完黎
啲人又話cancel 佢
雖然我唔知咩事

Racism

個名會喎會又俾人屌啲左膠真係好撚癲

個名改成點Lana Del Rey都係會俾左膠瘋狂追擊

個名轉咗做 chemtrails over the country club

Lana Del Rey啲theme不嬲都白人父權主義

上年隻碟正到仆街

可惜畀人告抄歌

嗰隻好似再之前

係喎

幾時先出新歌

佢daddy issue

Thx

The Greatest正到仆街
5分鐘唔夠喉

買硬

Venice Bitch